一早話港豬就係港豬

尋日係張國榮逝世15週年，例牌D報紙網媒都會報導佢D野啦！
但大家又記唔記得？哥哥死之前香港發生咩事？
15年前沙士死咁多人，竟然冇一份報紙會有專題懷念
仲有沙士係當年張德江隱瞞病情，將病毒帶入香港的，竟然冇人回帶！
所以話港豬就係港豬！

你個名真係冇改錯